[幫車狗開年🔴⚪🔴] 曼聯終極ff轉會新聞暨吹水區(285)

咁串

有人手足有啱啱lin嗰個慶祝動作圖，好撚型

正皮topic

正皮for topic

哇屌

真係好撚驚

打433解放普巴係最好
不過就冇左攻中位

馬迪好撚勁
成個中場掃晒

做乜咁多po

我記得有條撚樣話lkk 玩撚完
條撚樣係邊

贏波唔串幾時串

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

po ba

老鼠D Topic咁鳩…唔串下佢點得？

推this ok?

仆街禁左波波顏色

洗撚攻中咩

ok

美Lin

普巴今場打得好

佢做個陣忍唔住跟住佢做
Lin 點睇自己捱到出頭天

正評係俾個 Topic

今次唔係綠帽狗

山狗會自己走埋去架喇

做乜話自己

拆左車都唔使開兩個po掛

做乜話自己?

正皮多撚到

仲要六十幾個正評
肯定係掛住拜神冇練波

犧牲左mata

sorry

吾推pro bra

係咪返左屋企執骨

馬迪今場好撚勁

爽呀 馬迪 LKK 仲有美Lin

反cup真係n年冇試過 依隊閪波真係 當全世界睇死就會來料

樓主咪又係綠帽狗

色盲?

體系呢 有體系就唔會失位啦
一少人就比人打穿曬仲叫咩防守

都無人識打攻中 馬達太慢 山神未夾熟
打三中場好d

我曼不嬲無攻中

上半場早段同下半場表現爭咁遠
究竟係慢入局定點

都話禁左波波顏色

正評41比0

馬迪好撚勁

今場好似係
今季唯一一次反勝

之前先落後
無贏過

呢個名正d

要打打散班爆閘狗嘅攻勢

班軌真係柒

軌狗輸波唔緊要 唔好再柒啲

普巴，山狗輪流走入去

樓主先係正宗……

HI 手足

好慶幸最後果20分鐘係冇泊大巴任人攻 嘗試壓前迫

谷住谷住訓唔撚著

推綠９果個啦

咁而家即係推邊個呀

433 左馬右山 仲要今日走位幾靈活 摩狗係咪有mon post

who knows and who care

馬仔球助攻

包左好多羊既失位
對強隊唔好出羊啦 出下shaw

McTom真係踢得差咩
唔算係好姐 但以一個新仔嚟講 踢大戰正選仲要負責man mark世三都交到貨唔算係差啦吓話 雖則失果球佢個犯錯係致命 但成場overall都冇乜錯漏

開年啦～開年啦

we fucking beat Chelsea, thats the point

輕鬆炒車

New Castle

其實第一球啲短傳真係十年難得一見

好彩對面果個基斯甸臣狀態差
第2球俾lin任頂

繼續山打右

間唔中同馬換下位

唔好同pogba爭波踢爭球權
就有波入

佢打右邊慢慢夾下先

Pogba今場防守積極
但下場又會唔會故態復萌呢
條友防守揀波踢

上季米堡
同今場軌

呢兩季聯賽既反勝
唔知仲有冇

馬迪專心做防守就會好勁

係
好彩華西，妹妹同呀古鳩衝上前浪費時間
又製造到攻勢

lkk -6彈彈波

好撚正

你炒車

佢果球要負責
但之後都冇咩大錯
同埋贏到波就算啦

今場算唔算普巴大戰代表作

麥湯踢得好好wo

同上場ddg神球個下既屎波一樣

濕地有雷斯唔用死用甸臣 對巴狗又係佢 呢場又係

今場唔係-6比lkk入到
輸一球入更衣室應該都追唔到

我都覺佢打得好好
開頭仲驚大戰出新仔會怯場

雷斯唔好得幾多

上年對軌又係全世界以為我地輸梗
最後又贏返

其實馬仔可能踢中間先係最好
我指係箭頭

季初班軌係咁j廢達球入波，依家死撚哂去邊

輸個球走甩人係輸經驗，出新身就一定有呢d風險，但整體係踢得算好做到晒防中要做嘅工作

根本LKK要比佢鳩爆,
摩狗成日想搵佢做支點真係on99

我見上個post尾有人係咁插佢

車狗 今日我地放題中堅都食唔到

不過馬迪真係幫好多

失球幾個都犯錯啦 mctom擺明收到order要死跟世三 反而羊唔幫手包柒頭安 反而覺得佢有身位幾博同場傳波爽 個個都妹有佢唔妹做工兵都幾好

原來依隊閪波係領先先識壓前迫

上季對轟2:0同今場幾似
又係防守積極 無玩波 無上身
但無咩進攻搶鏡既場面

但佢防守真係揀波踢
下場分分鐘又眼神防守

推隔離po 啦 呢個錯波顏色

AZP 唔追Lin. 叫Christiaseen 睇

林伯特都讚Lin 入禁區時間一流

尾段打得幾好

呢句真，預左輸又贏返場

想摩佬出多d佢 好難得再有中場o靚仔

找卡數

收咩order都冇理由跟跟下唔跟啦

冇啦，件9號比人搶左架啦，專心打呢個位都有前途

不過j完呢幾日最怕下場對精工又打回原形

里奧估中比分

真
高大靚仔 金髮

一早講撚左牙湯有料 係你班友話人平平無奇淨係識駁腳

Young smalling 問題大好多
個個位跟本唔係兩個上晒去tackle
比人即回放直線空晒

不過妹妹都係未有態咁 心事重重

放心
實會

經驗唔夠 無辦法啦

其實出好多啦
hehe傷6星期
黎緊大把 大戰 肯定有機會

諗緊下次頭髮染咩色好

過埋黎囉 到時大把時間睇

真卡膠接班人

楊格今日我比負分
呢幾場食撚晒屎

過百正評

一邊睇一邊行

lin個慶祝抄黑豹？

咁早就踢成熟波 有d似福仔 應該唔好似佢咁 越踢越變球霸

防守積極
key到波 分到波
已經夠做

就係平平無奇駁下腳個度好

馬多左好多自由
可以入中間，幾岩佢踢
之前入幾球都係中路位置，妹妹由左邊傳比佢

出shaw + 大佬河/拜利 可以穩定d

普巴球王上身，lkk做支點冇力

MATIC平時係咪擇波踢架
季初之後好多場比賽見佢都好似累到跑唔郁咁
但係今場又

阿狗冇直播？

英人 高大 爛打 唔怯場 老佛野欽點
一定大把機會

食住花生睇決賽

羊而家搞到當年轟伊雲咁
係人都知佢防守放題

摩又死都要出

定係佢唔信shaw
下季想買件新

馬仔換走左之後先贏波
摩狗會唔會再出少d佢架

有無電視live

433之下
lin 馬仔 mata 爭一個位
邊個無得踢其實都好可惜

摩佬之下 唔覺得會輪換lkk同山狗

呢鋪上位啦

出佢消對面體力

老豆話we beat a very good team. Everybody works everybody fights

Have more control as game went on

McTom is a modern midfield player. Can do everything. He can score goals too but I gave him a job to do today

Alexis played as third attack player also fourth midfield

唔知
同問
我睇依個

我覺得佢有能力係中間做到配合
好似今日入第一球咁

新契仔

麥湯上到位...下季可以買一個中場代卡神個位

全力追兩隻閘

其實mctom青年軍好似打開10號位
你要佢上腳都應該得

mctom真係行運 依期下下都俾摩佬點名讚

山９我覺得今場一般，除左比渣古球世界波其他都唔知踢咩

左面咪有shaw

當年卡神係長老未退都係咁被人話佢只識駁腳

老費點左名先 摩佬跟風姐

mctom咁後生
再練好d long pass好好J
摩佬最鐘意

應該係

mk踢過聯賽杯？

之前係個平平無奇既矮仔攻中
而家兩件內高左30Cm

變左做個有少少技術既工兵
咁既身材有呢個lv技術就夠做

後備呢？

羊收一收啦好嗎
呢期場場俾人放題

Captain 血清

黑豹 力架界爆紅

踢依啲位就係踏實穩定就夠造啦

車狗

主場對紐

sub用young / blind都夠做
講緊sub only. 正選長期梳啦!

右閘就要諗諗,華西總會老

華西其實都差左幾場
成日妹到比人封曬位
之後控失左

on9車狗

食雀屎食撚懵咗

麥湯聽話...比咩任務你就照做...摩佬實鐘意

但前題係隊波有人做到更難既工作,創造,組織,入波

老鼠黎

文西？

應該係無食雀屎
之前食到好hi

有冇LINK

對我曼愈冇期望
我曼愈強大

係時候要出梳啦屌

文西未可以擔正住，守ｏｋ攻唔掂。。。

講多d 摩狗有上連登參考

放心，下場就即刻回復正常

繼續左山右馬

追平嗰球睇返唔係-6
係馬仔勁

繼續屌

呢樣真
預左豬波
點知又反cup

唔知馬仔仲有冇正選呢

爺爺淆到打541

睇返部ipad

可以邊度有波睇。。。

咁都唔入

奧巴

笑左

敗家美羊

越位啊

奧巴美羊

摩狗敢用美麗唔敢出梳

奧羊

所以過多仔既人真係好難用
除左我

美羊把握力

明明羊呢排麻麻地

大戰有正選打證明摩佬仲睇重佢嘅

"Everybody made a big effort; we were more confident in the second half, and I think if one team deserved a victory it was us"

- Jose Mourinho
#MUNCHE

最近會傳下地波幾好
LKK 地波 9 爆 就生晒
係咪第一次入big6 波?

摩佬肯轉打法,抵讚

下場即刻打回原形啦
次次都係咁

你老味臭閪
你場場都係咁係中場做防守咪好
係都要塞撚晒入禁區泊大巴

有冇咩link可以睇返
dl返黎睇
要去飲miss左

今場原來係６分波，ｅ家嬴左車落歐霸區離７分

唔係否定羊功努，但冇時唔可以死出，始於替工，梳又開始上返力

盧卡古係咪現役跑得最撚快既中鋒型球員

奧 巴先係

奧巴美羊算唔算係

Man of the Match, @ManUtd’s Romelu Lukaku
38 touches
Assist for Lingard (6th in PL this season)
5 shots, 3 on target
13th PL goal of the season
1st goal in 8 PL apps v Chelsea

阿古獸？球玉？蘇咬？老鼠？

想睇Matic 數據多d

今場唔知食左咩藥
打番季初表現

點計都係奧巴啦

佢其實係快，只不過一直ge打法都冇乜機會俾佢跑，都話佢身體質素一流，係睇領隊識唔識用

VOOV 關注 老公仔

福仔計唔計中鋒先
點都快過奴卡古啦

隨口噏都一堆啦

下場鏝對軌，鏝放水

lkk地波都控唔惦啦屌 佢入波前先整球柏金錫波

包撚哂今場

對母會，渣古同馬廸都食藥

有冇人覺得lin神入個球好似廢達首循環入個球 隻傻閪老鼠果時仲日日j

Manchester United have never lost when Jesse Lingard has scored (8 wins & 3 draws). #MUFC

其實呢場贏到有d運

lkk控球能力仲係做唔支點
山狗 仲未夾到隊波
妹始終唔鐘意防守 末段見佢又發作

達仔個球高難度好多wo
一fling個頭改變方向飛死角
lin呢球係沖頂順勢撞入去

見到馬迪今場回勇好感動

- Lukaku "the donkey" who can't score in big games

- Matic "the Chelsea reject"

- Pogba & Sanchez "the wastes of money"

- Our worst CB pairing of Smalling & Lindelof

- Playing a kid in midfield

- Bringing on Lingard as a super sub

And we managed to beat Chelsea

MK 傷左?

唔俾出

爺爺

巴我助攻 希望佢可以拎返正選

可以熄機

mustafi做乜鳩
仲慢慢舉手望ref

左面有 shaw 羊 盲 仲追?
右閘買返隻有攻力啦 打死華西

做唔到支點又點，係米做到支點就嬴波先，

渣古根本唔係支點果類

妓呢下咁柒

on撚9

咁講啦
唔做支點唔係問題
都唔可以好似而家咁樣控到離哂腳架大佬

大家都比佢身形呃哂
其實渣古係美羊果類黎

依樣奇

上個post仲有人屌鳩山狗唔勤力
前場最撚勤力係佢

羊靈活d,同埋感覺梳跑得唔夠快

要打反擊出羊好過梳

對般尼咪連追兩球囉

有無睇波架

梳唔夠快

雲爺爺盤算緊d咩

盲同大米都99.9999%賣啦

今日最驚訝都係摩前面出番球迷陣
希望下次係俾番shaw正選
踢番細緊落後備

雖然細緊今場打得好
但佢都係一粒大炸彈
成季得一場好波

下週4點閪時間閪波

屌你
下下狗衝返半場追波

睇完
入面收唔到

周二

換夢遺都唔換張柏芝

作客晶官唔易食
鏝入唔撚到波
車狗直頭收埋皮

岩岩又點樣順風呀

真心 要靠普巴朋友隊先有得贏
羊真心唔掂 唔明點解唔出shaw
利伸 現場睇
麥湯同馬迪有幾下回後 其實前面馬仔 LKK 都跑空
下半場打返多啲控球 球迷都叫得落力啲 個氣勢出曬黎

文西出唔到希望好啲

夢遺個樣sad到

有WIFI架

贏場波印象流又黎了

代表作

我果邊有幾隻車狗
金章安一入就慶祝
比成邊看臺屌
屌到要保安叫佢地走

Sane個種靈活真係好屈 變速快 極限速度又快
我地福仔要練下靈活好過練肌肉啦

連唔到

同埋山除左係未習慣打番右邊

狀態擺明唔好

上半場馬仔傳俾佢果球

俾著佢有態
一定1:0

shaw唔夠快

阿狗咁既防守下季請bid屎波

點解唔係 👦🏿👍🏿

Jesse Lingard:

Plays for the club he supports
Scored in 2 cup finals
Best friends w/ Pog & Rashford
Milly Rocked at the Emirates
Dating Jena Frumes
Scored banger after banger
Winner against Chelsea

Living the dream.

#mufc

腳尖篤波當射左

一入完波好似開左竅

20M即放

千祈唔好對曼有期望
唔想歐聯出局

未出局咩

Sane都有練腳肉，不控波好過拉shit好多

死右腳得好勁

控得差果下

拉Shit主要衰在太想自己入波
唔係想隊波入波

The Queen that transformed Jesse Lingard’s life.

你覺得華西好攻得?

終於可以拍手啦

有少少痴身

幾正
個籮柚同大脾好firm

車身果球

福仔高咁多
重心輸哂啦

車狗現實都係爆閘狗

比人讚速度讚得多
有波就鳩跑

福仔高5cm咋wo

福而家傻撚左
佢過人下下推離腳想硬爆
同人差3-4個身位都大腳推
上場對西維爾
佢一掂波又黎咁樣
除左弱智無得解釋

無左剛出道果d細膩野

呢兩下睇到好震撼
嗌到沙左聲

辛尼都有成184
佢帶波個陣個波係貼唒腳，有機會先會爆人
呀福有波就直推直射，唔會諗組織

我戈邊都有 勁on9 挑釁我地

Lin條女？

鏝屌打緊

Sane都係做兩下faint先推 唔洗太花巧
福仔係一拎波就短跑起步咁 做晒姿勢signal要同對手賽跑

5cm好撚多啦
180同185係兩個世界

好難得睇到LKK有依啲
你仲要現場睇

D真曼同佢地互屌左幾分鐘
屌到比人叫走

依幾年軌真係特別黑人憎

Yes

咁多手足現場睇既

呢場lkk終於打得好 希望可以keep住

如果冇私怨
唔好諗住摩佬會上心打

但佢最尾個下連出名快既艾斯比利古達都唔夠佢黎， 黑鳩條路線仲要跑遠啲

根本佢就係打呢d,係摩狗要佢做支點，打死柱躉 咪俾人係咪屌咯

我記得邊球
本來睇到勁眼訓都大聲屌左出黎

果下贏體能 對面都莫莫地

咁都要停到波至得㗎

打下游無咁多位比佢跑
摩狗幾時先識好似費sir咁比個波人攻再反擊

決斷嘅問題
辛尼初期都成日鳩跑
不過慢慢開始會傳多啲
可能左腳打左翼無咁大慾望cut入中間射

主要個教練識教

你玩地波佢衰衰地都身型修正到...
下下高波咪即係玩鳩佢

唔使停啦, 直接抽埋去

車身倒掛都仲係差朗隊少少

入嗰球都係佢控到個地波九樓咁高
跟住錯有錯著用個頭ko天神

阿狗贏形勢 輸on9
對哥狗玩迫搶真係有d料到 可惜我地依d閪波

今場似4-3-3 / 4-3-1-2

迫搶同埋長傳放兩個中堅中間
岩岩好彩公司佬追到奧巴米揚

點睇山狗？記得你迷山

我未到迷山
只不過佢真係有heart踢
同埋嚟得個幾月就要人地踢到曉飛過份左少少

呢個真
始終要時間去夾

唔求佢曉飛，但係真係冇乜建樹，仲要以一個個標榜「即食」嘅球員黎講完全唔合格

山今場算係咁啦，畢竟第一場打返右邊，要多啲時間夾曼依隊西波 佢係有料，不過只係未介甩係阿妓果時瘋狂要波姐 今日傳比馬助攻lkk果球得mata同山先會咁做，其他人一定驚甩波，會轉返邊

sanchez回防好撚積極
搶左簡迪安兩三球

第一球唔係佢質入去
肯定又分邊
同埋勤力迫波追波

佢今場係打右咩 不過唔緊要唔好打左就得

山今場打中間多
收埋起渣古後面

馬達做到佢做到嘅野啦，仲未計佢斷波，一拎到個波就上腳，舞黎舞去，唔會第一時間分

覺得山狗速度同腳頭件頭上都好過mata

馬達多時未俾到已經俾人撞甩左/局住用背護波
山狗係曼入面可以少數拎波轉身對龍踢嘅人

山狗黎左幾場，邊一場睇得佢有速度？

如果可以改善下啲左舞右舞同埋鳩吊高波就會好啲
尤其依家曼聯啲進攻好慢

山同馬互換走位，不過都係打右邊同中間多。希望摩佬之後都keep住左馬右山啦

佢回防速度唔差wo,有幾球佢係後面偷荷包 係反擊無以前咁快咁順姐

拎波起步都叫快，有時我覺得佢一拎第一下推好過又搓又假身，起動快已經順好多。
當然比人捉到路就好柒

巴我 笑死

始終同喺阿狗既打法唔同

最尾嗰樣認同，但係感覺就係得咁多，相反馬達走位入攝嘅能力，係曼聯更加需要

可以睇多山狗幾場先既

馬達走位同拉空能力好好多
可能個人真熱血

不過山狗都可以引對手過去佢度嘅

車仔輸呢場好大獲
前4未必守到
下場作客打巴塞分分鐘輸埋
如果最尾乜都冇
世3都可能走

哥狗唔識敬老

賤種妓笑到我😂😂😂

訓得了

而家隊曼
成撚日背住龍門踢波
你背住龍門點射門交直線
所以山狗>馬達
利申好鍾意馬達，鍾意用腦踢波嘅球員

留下唔留下咁
作客魯營就預左比疤炒架啦

咁山狗背住龍門踢咁勁，做過幾多野出黎？

妓都算賤種

怨婦姐，未去到賤種

狗籠勁老先算

痴埋線

山狗係轉身踢呀，唔係背住龍踢
個波俾到上去，但渣古控得差
一修正人地又到
又要嚟過

臭燒續左肥約之後係咪得一場對拖肥既好波

MK呢 傷左?

山要打中間可以背龍護波比後上嘅Pogba或附近左右兩翼
甚至轉身射/塞直線比LKK/馬仔

同市光榮

鏝勁撚到

係我地到踢過

出過無得出

史摩寧換阿記柏芝梅斯達菲制唔制

完全唔覺佢今年有出過場 btw 3球

後防仲性感過我地

山齊士連世界盃都出唔到就知佢今季根本冇態， 上場空龍唔射， 今場撞射lag 機， 我係馬達一定想屌摩狗老母

上場金章安兩球中柱是但入多一球就好踢好多
而家0:0都仆街, 要焗住攻

雲加真係on9 學人3中堅又遲換人 奧巴仲廢過我地既神鋒

不了，怨婦阿妓

你開晒名 人地又咬鳩你

老老柒柒 根本未出盡力
hea左個上半場

佢應該後悔

係阿狗柒多d

lkk控得差還控得差，事實山狗對進攻真係冇幫助，傳球成功率低，又斷波甩波，成日拎個波舞黎舞去一輪先傳返個波出黎，得轉身踢一招技能有咩用...

下半場阿狗冇哂d迫搶

咪就係輸俾英冠果場後備出左21分鐘囉

點會後悔 全隊最高薪 間中出下力就袋30萬人工

後咩悔，而家有肥約又可以揀波踢不知幾自在

可以做我地後期既朗隊啦

佢免簽第二隊 想r 300k都唔難啦
諗唔明佢續黎做乜-,-

遲d仲要作客鏝 456走唔甩

阿狗成班等收工

要贏嘅都贏過曬啦，養生好過

有冇人覺得今日個調動同打法都幾似哥狗打我地個場個戰術?

出唔到先大獲呀
邊度搵弱點攻呀

推前普巴真係好正

馬迪上身就係,唔係就仆街

比風紀摘左名

今日d調動同戰術幾好 係閪左開波30分鐘 之後果70分鐘

點睇我lin又入波

馬迪上身上到班軌咒佢斷腳

點睇LKK入強隊波 不過聯賽第5計唔計強隊?

mc tom要追世三姐

頂癮

lkk勁

差歐聯牙

嬲到

死呀狗顧撚店自己先啦
場場諗住抽山狗
痴狗線咁追住黎咬

個細路好慘 輸3球已經喊到咁 早幾年出世睇8:2自殺都似

睇撚到佢地話馬迪真係狗黎 咁撚快就唔記得馬迪邊度黎

怨婦 mk換你半年約既山狗已經好過季尾free走,都仲要係咁怨

童年陰影

返去謝自已老細同濕鳩高層先啦
買藥膏賣馬迪

屌
都預咗㗎啦

賤種軌

好在鄰居足總杯出左局
如果唔係起碼3冠

曼市撚倫敦之夜 隔離鄰居又撚

韋根好波！

睇到阿仙奴咁樣淪陷都真係幾唏噓
昔日不敗勁旅今時今日變左做二線球隊

阿狗 想睇場激少少決賽者

其實我地都一樣 不過我地肯洗下錢

自己拎黎
又唔炒件老野😂😂

怨婦痾前排係咁J架

都唔似決賽 比人禁住黎屌 鄰居堅勁

拿拿聲死出前四
下季干狗世三卡吐去哂賤種蝗啦

班撚屌歐霸都差唔多踢唔撚掂學人抽水🤣🤣🤣

軌狗不嬲英超賤種狗黎 唔俾人轉會 好彩今場馬迪打得好好 一野抽醒佢地

悶到 不過都預左

邊隊入決賽都會比鏝炒 猁就可能有得打下既

唔覺得我地無得打

老豆打強隊d針對部署其實唔差喎 係進攻無料 對乜都大巴我先唔鐘意

左羊右華 屎波 白LIN 輸少當贏啦 有B仔一代就有機既

哪來的自信?

有冇人開始覺得好彩買唔到morata

本身諗住lkk頭>達囝
達囝腳>lkk
點知相反

中堅搵返里奧維迪
前面出雲佬 左傑斯右碧咸
咁應該夠打

左山 右渣 馬中間

紙造既屌 又成日背傷

果陣我地出80m賤種都唔賣

真，Ｅ家既山９只係造下波就算，靠佢入波真係

不過今場山９少左毒食，等普巴朋友隊可以發揮到！！！

係好撚好彩 條友唔襟撞之餘仲有背傷
lkk鳩極都好少傷

中間仲要加個史高斯 唔差在叫埋簡東拿sub

爭啲唔記得 要搵返費sir
靠摩佬都係泊大巴

有兩年前既阿朗都夠屌

唔好講，好撚邪

不過由始之終都係覺得LKK>莫拉
如果莫拉真係咁有料一早係皇踢正選啦

原來蝗唔賣達比我曼係為我曼好
怪錯好人了

阿妓真係笑話黎
一個月j美羊羊j到虛脫
今日連波都射唔到

莫奶係祖記睇左大半季正選架

黑鳩身體質素好好多
不過佢留係賤種應該會好過而家

Matic IG張相

Lin 入波，諗起何sir 話lin 係車仔守護天使

何sir又嬴

SMS今日又入兩粒

LKK 今場1g1a >>>>>> morata 0

班球員又放假 白lin去巴黎

阿狗又講到美羊好撚勁
dllm

季初明明J緊達囝d頭槌

睇到鏝喪J聯賽盃
而我曼區一致認為摩佬上季拎既只係飛機盃
足以證明曼》鏝

咪撚心軟啦
你見呢度啲馬撚成日自抽好淒涼咩
唔撚係啦，轉個頭日日當曼同山狗殺佢全家咁
追撚住黎咬呀
死馬撚係無 痢狗軌狗咁賤咁解，但都係賤狗

曼區幾時話足總杯係飛機杯

呢度d阿狗on9唔代表晒人地成個球會既

歷史最悠久既盃變左飛機

今季球隊mvp 到底會係 Lin定係DDG

應該到最後會係馬迪

真係心涼 今晚可以見住兩隊怨婦好似哭喪咁

點會係lin ddg根本就大勝

話晒都係全國幾百隊波踢出黎，唔覺係飛機盃

ddg

我曼幾時拎左足總盃

而家隊隊都有力爭 聯賽杯都好過無

仲J緊v92 盲反姐 唔撚係盲眼呀嘛

點解唔會？妓軌都係靠佢贏，仲有般尼追和

再講，DDG 再Mvp既話真係好難睇，幫佢拎金手套就夠啦

Lin表演係好 但妓果場冇ddg果幾下神救我地有冇分都成分問題，同埋冇左佢我地唔會第二 難睇都冇計，失波最少，救波成功率最高都係佢，好難唔再拎MVP

無lin既最多嬴唔到, 無ddg真係收得皮
事實上ddg真係嬴條街

其實你想講乜姐, 有野就講啦成個女人咁

而家出面班傻西反曼日撚日祈禱鍠馬買ddg就知佢既地位去到邊

怨婦唔係女人唔通有兩碌鳩呀

nemanjamatic
Great work today,amazing win but next game is always more important! Our supporters were amazing today.Thank you

拜利係西班牙幫定普巴朋友隊

見佢實日兩邊走

點解第三龍門成日攝鏡

佢係搞笑力架

麻煩話俾摩連奴知
下場歐聯對西維爾照今日咁踢

怨氣好重，軌當日賣佢係米嘈過黎

垃王單刀
祖連奴個球好似好明顯越位

摩佬話要練左山右馬啊

X 12

覆錯

叫佢踢傑志啦

深夜留名

好想知摩佬點解今場會醒番，很用左馬右山
仲要433 用普巴，美禮，馬廸

唔通真係聞到有味？同普巴朋友隊達成共識

下場又打回原形

摩佬同你講呢幾場試緊陣 你信唔信丫

叫山狗踢傑志

今晚都唔知踢 mud

成日死去，推埋D死位，又無狀態過唔到人跑唔起，又唔憤氣死牛一面頸成日想自己去

象牙海岸識法文

係西班牙踢左陣識西文

兩邊都去

今日算好啦，之前果Ｄ真係街場死毒撚

應該傾掂數
個球權俾返普巴

卡古生性曼區手足感安慰

馬體會作客炒西維爾5球

有咩問題 證明更衣室關係正常

a米都贏羅馬兩球
雲爺爺歐霸凍過水

除左呢場 我地對上一次反杯係幾時? 同埋清新去左邊?

Chelsea have lost back-to-back away Premier League matches for the first time since November 2015, when they were managed by Jose Mourinho.

12月頭歐聯對中央陸軍反cup2:1
清新前排對哈多士先出完

屌，原來鏝妓個場係聯賽盃決賽黎，仲以為聯賽

黎緊禮拜五有阿狗主場對鄰居

個賽程玩鳩阿狗?
一星期比人強姦兩次

今朝返工心情好愉快

見到班軌仲咒緊馬迪好想笑

今次真係要#thankschelsea

馬迪 渣古

好彩干地成80分鐘先換豬腦入黎
條仆街勁硬淨

如果出豬腦正選應該輸咗

真心問，琴日達子果球真係無越位咩？？

唔清楚, 電視show出黎條線都對唔齊

路過
尋晚不經意睇咗大半場
馬迪幾勁 亞炸又hold得住粒波做駁腳
攔截又乾淨
雖然30歲 但咁嘅打法應該有排玩

話唔定哥狗送3分俾雲爺爺保命呢

山狗好撚奇怪
進攻時企定定唔肯跑 但係有幾球搶波佢又好勤力

終於有

架大巴畫靚d啦

無ddg摩佬比人炒左啦

慣走拎住個波黎踢 冇波走位意識差左啲

Lin再咁踢落去會唔會攞我曼個player of the season架

肯跑，就是球王。

當ddg死

無可能唔係ddg

McTom 好正 雖然第一球關佢事 但全場mark夏三 又同干迪搶中場 打得幾好 希望佢成材

幾下硬pump世三都幾好J

matic直程係撚狗咁撚

尋晚食屎波寧都踢左場好波

激到廢閪軌好嬲

Manchester 5:1 London

呢場嬴波真係好緊要, lead返軌6分
輸左就俾軌追平

搞甩人個假髮好咩

韋利安想偷睇果到幾攪笑下

勁撚勉強

唔撚係掛
漏左幾球喎 白lin尋晚好過佢

植髮唔同假髮

上半場屎波垃圾到
下半場就還可以

白Lin近幾場踢返左中堅好好多
B仔快d出返嚟拍佢
頂到下等宗師落河

我都覺得白lin好左

佢都係笑住偷睇
可能之前好fd

一開波達子射低少少佢又變戰犯

其實第一球佢係輸經驗唧
佢擺明收order 貼hazard
所以佢嗰下個意識係跟返hazard
世估唔到安會直衝入去
所以都明白點解會跟甩
不過真係好想佢成材
carrick 退，有個佢既style 既青訓上位係好high 既事
希望佢練到d 長傳就真係好好j

禁撚住kante個頭黎搶波

有下省落達仔到比柏度半單刀嚇撚死

今場j死啦 盧卡古勁撚到 最尾仲硬爆3條友

見你地講到尋晚白lin 勁過屎波咁撚多
我以為我睇左第2場波
即刻上幾個網睇下分數
個個網屎波都高分過白lin 最少一分

好有小志強FEEL

正過偷食嗰件好多
但嗰件係真曼

屎波下半場好返好多
白lin有樣野唔好就係清波冇下清脆

用100分滿分去計，白LIN係由30分爆到上60分，屎摩係由40分爆上65分，所以咪覺得白LIN勁左好多

再睇返lkk爆果球輸幾個身位都贏好熱血

都話左lkk 專用黎打弱隊

希望lkk繼續咁落去

有冇精華link

馬迪op

琴晚smalling起碼75分啦
幾下key tackle

但都係果句
今場好還好
都係死番落後備啦

白lin最尾解圍俾人捕中位都係靠屎波執屎咋

果球係咪太曬睇唔清楚

事實上屎波上半場嚇撚死人
白lin不過不失 有幾下截到個波即傳上去 呢樣好撚過屎波好多

個球如果失左 白lin變硬地底泥

係啦 但唔知點解達子開波冇耐個陣都同曼啲球員有講有笑

朗隊打喊路

Tom上半場都比即討軍踩到衰過聰明仔

Bailey 落場後有冇掂過波

輸經驗 無得賴 預左屌嫁啦

即使tom所有功能同聰明仔一樣
但就咁屈高 身形同爛打格，都一定有一番作為過聰明
特別係摩佬手上

依到都有人踩 上半場個陣

新仔踢大賽都咁定算係咁啦

輸經驗

俾波穩, 防守好, 肯mark人

呢球俾Bale 或 Lin 入埋啦！

熱血足球

Lin 冇跑得咁快

我覺得點都好過聰明，仲要臨危受命，後生仔，怪唔得幾多，下半場都收捨心情，呢樣低讚

Lin洗咩快
無睇過佢一撚幾再射入咩？

留意到大家cap ig果陣都好小心

🤓🤓🤓

冇人拍佢姐

@fosu_mensah

身型係擺明英超屬性 睇好佢

Sanchez: "At Arsenal we never really celebrated much, I actually get scared during United's celebrations, so much passion" #mufc

之前有位巴打話史波拍個廢過佢既就會變勁
琴晚勁到晚飛
撚到奶達收晒皮

sanchez個種努力如果個個都係咁 肯定唔洗和/輸少幾場

諗起尋晚張相，成班力架圍住佢慶祝，佢勁尷尬個樣

佢想話班力加慶祝跳晒舞佢跟唔切呀

Morata 好似白lin mark 既

基沙文又戴帽 山狗敢唔敢學基沙文贏西維爾

睇佢個樣應該係更衣室見識過lkk碌巨鵰後好驚佢衝埋黎頂親佢

Lkk巨無霸

其實rojo咩事變左5th choice

我見同奶達爭頂 下下都贏晒身位同判斷

佢咁細粒 一定好好砌

基沙文今年真係麻麻
谷極都谷唔起

injured

華西紀錄片

留力wc

受傷
不過rojo係真曼加熱血
個人好中意佢

始終覺得歐國果年先係佢peak
上年都沉左

幾好睇
啲南美球員好熱血

落河又真曼？
記憶中佢黎到曼聯之後著巴塞波衫？🤔

奶達廢姐 唔好諗咁多

豆腐

果下其實offside

今場白Lin 埋身未輸過
唯一犯錯係解圍省左落軟達到

個個當佢偶像

佢唔想一腳掛橫邊
跟住又守過

但佢次次都係解落對面腳個到

世三踢到好撚灰
不過一次有空位就assist

琴晚得matic 個下有火藥味
成場都好歡樂

有冇琴日渣古一爆三gif，真係好型

住烏體能燒唔到咁耐

個個都國家隊隊友

國家隊

世三好明顯係歐聯後未recover翻100%

馬後炮講，周中其實daddy擺人柱陣係有原因，今場波我地活力明顯係好過車仔少少，不過和波就係柒，講完

前面有

Pls make it HD

唯一要彈
佢係禁區頂嗰下可以射嘅
唔射可以推去角球旗
好過咁樣射

如果佢睇到後面踩個後踭就FIT哂
難得阿妹咁勤力走上黎

其實可以射埋
如果入左
奧甩福應該即時跪拜
睇黎lkk 個心態仲有d 差
未夠自信

爆果下已經準備清定喉嚨叫出黎

究竟有幾想睇

我想知馬迪最後點處理張紙
食左佢？
撕爛佢？
定攝落底褲到？

但妹妹都收左步，如果佢再跟上去，渣古應該會有多d空位

最後十場，仲要打痢 鏝 阿

爭前四呢三分真係好緊要, 而家有兩場失分空間

原來鄰居星期五對完阿狗, 星期一又要對轟
一次過踢哂兩隊落去爭第五

先唔講鏝，痢真係不得不承認好難拎3分

對阿狗猁狗有主場應該好D
作客鏝計埋果場仲有6場, 應該唔使列隊掛

原來lin同普巴睇鴨豹睇上癮

阿狗食撚硬

係咪得我覺得世三跌左好多
有幾球想爆都爆唔起

應該係魯迪加傻仔

真
摩佬係雲加剋星

係 第一下射會型好多

仲要無埋豬腦

真 琴晚大戰feel唔夠多
係馬迪臨尾個陣先覺得有啲野睇 幾興奮

雲加仲要學人玩雙核 棄拿卡

從來冇質疑妹妹進攻唔勤力

係
又或者推到入禁區 射個下變做馬捷達式入波 咁就perfect
不過

你估個個都係馬捷達咩

衝力射球

佢都係得一shot

場場咁踢 433 其實真係唔驚 但摩佬下下鳩下鳩下

你永遠唔知老豆幾時會發作

普巴 馬仔最佳位置

咪就係咁 所以叫馬捷達式入波 個個都明係咩

話說馬仔呢一兩年好似冇左個招debut Welcome to Man United 入波咁

尋晚433,左馬右山,普巴偏左靠前,唔完全泊大巴
已經發作左
下場會正常返

主場熱個球

馬仔其實琴日好彩既話就2assit sanchez果球應該要入

我覺得有球右邊chok右上角都好出色

渣古有時識走左右邊前面4個有d成形，但係馬仔有時都係獨左小小

我覺得曼而家係轉邊攻好少，成日死焗去一邊，靠一邊盤扭同短傳真係好窄

普巴如果轉邊可以再加強功力會好好多

想知馬迪之後係咪一直拎住張野踢波

其實仲有華西搵接班人 仲有左閘出梳會好啲
家下感覺係 華少左好多cross 甚至攞住個波hold幾野再回傳比人 但明明第一野cross左佢會幾好
羊又係要妹幾野先cross 唔夠爽
如果左右閘都夠快 出波爽啲 應該幾好

lkk 今季係右邊已經好幾次過對面1,2個出靚波

已經有即融紙技術
諗緊會唔會係呢類 睇完放入口就融
睇下有無必要做到咁

望拎一分算了

睇得出唔泊大巴都夠砌本土d強隊
歐聯保守d就話姐

一張紙仔姐
駛唔駛玩到咁高科技

攝入襪就算啦
而家特工咩

其實根本人腳夠打 唔55波 都64波

我唸對鏝猁個陣應該都一樣 除左baily shaw會更好

嚴格上黎講琴晚山踢攻中多過似右翼 華西已經唔可以一個踢哂條邊線

果球應該要即射啦 阿齊無準備踏唔順腳

都係果句 你永遠估唔到老豆幾時會正常

心諗 lkk你咪撚跳上來呀…真係跳左

Lkk今季過山車式既表現

季初連續入波，到打鏝兩個進攻加入球荒，到而家穩定入球加入big 6波

華西唔知幾時開始唔會直線爆落底，反而係斜線cut入k角位，攪到拉唔散人地防線燒味之餘仲攪到禁區更加塞車

lkk無論跳上邊個到 係人都驚啦

有一球華西推上去 右翼位 一個對4個車仔球員 周圍都搵唔到人傳 山狗都唔知去左邊 成日去打攻中位 hold波

對死猁狗都應該要 尋日咁多空位應該456左

渣古下場變番地底泥架啦

打落如果係渣古右山中馬左
應該幾好丁

我覺得就係因為下下咁保守先輸
其實琴日逼搶都快又硬
鬥爭暫時睇唔到會輸比邊隊
中堅換走白lin換拜利都差好遠

山狗打右除左跑快兩步 其他mata完勝

有時佢hold完個波再回傳個下
又要再組織過

係都換屎波

Hold波 遠射都高兩班既

下半場多咗入攝
基斯癲神次次都返唔切
要魯迪加艾斯派幫手救駕

屎波琴日表現真係唔差
平時反開佢都要讚下

就尋晚果場黎講
根本係盲反

屎波真係好撚廢 有一下比達子半單刀
好似達子都是on99

下季真係買右閘，華西唔落底根本拉唔散 （摩戰術）45度角斬入去又唔準

最弊你永遠唔知佢幾時爆

老了
希望買件當打嘅
然後華西 文西做sub

都補唔返上場插水累失波條數啊

開波無耐 奶達接傳中果球壓低少少
屎波菊花變左西隧啦
我點都唔會讚佢，漏親都致命

右閘一定要買攻擊型
右中場出McTom 定 Hehe 都係抖後多
靠渣古拉邊 冇人後上 打唔穿
鏝 就係對閘夠勁 先難守
對閘夠勁 山狗 Lin 一定入好多波

反而想睇多啲普巴吊比lin嗰啲波

唔貪心 跑得快 體力夠成場跑上跑落 可以overlap 出波好 咁都心滿意足

文西可以啦咁

Psg Meunier

屌 好歡樂

做乜撚200幾個正皮

跟手成隊曼同買起佢

佢d傳中真係好差
琴日輸第一球就係佢鳩斬埋去

收購曼聯啦屌

以前最勁嘅落底9ban都冇撚埋

而家敵不動佢不動
敵動，佢就回後

psg 都J
咁我J bayern kimmich

真
搞到attack個陣真係唔夠爽快

Meunier攻強守弱

傳中準，快，但係成日比人任傳中

家下冇咩人全能架啦 攻強咪啱囉

尋晚末段draw左兩個foul 算叻仔啦

羊同華西依家都成日比人任傳中唔嬲啦

佢會扎行個馬 之後左右彈泥彈去

以後LKK斬死球啦不如

見慣不怪，佢真係可以完全唔郁

摩佬特色
以前用伊雲放題咪一9樣

其實文西真係唔夠班

上季現場睇福仔個球勁爽

夏天一定要換過件啦
華西同羊都33啦

好想幫佢含

話說大家點睇Cancelo

其實琴晚前面三個根本無固定位

馬 古 山
係咁調位

我覺得幾正

呢個433 陣其實用hehe 做麥湯個位會好撚好j
加強到攻力，hehe 會衝入禁區
防守又熱血，仲會有killer pass

打後備慢慢輪換接班oj

守力應該無mctom咁好
勝在聰明有經驗

上半場有段時間係4312
山係1 古馬雙箭頭

所以就搞到華西右路hold波完全無人幫

fifa 兩集都買左佢返來接班

尋日幾好j 有防有反

華西hold咩波呀 佢嘅作用一係應該cross入去 一係爆落底再cross出黎 根本唔應該hold

明明頭半個鐘仲係之前一個月嘅曼狗，

啲人堆哂喺後場，一有波就斬跟住斷

點解啲人突然識開竅？

摸戒指呢個動作係我專登係近500鋪加入去黎裝你呢隻老狐狸

下場打回原型架啦

中學已經成日同個fd扮華西
人停波停 原地假插花 你拍埋黎我就撬

成季淨係踢呢一場波，下場回復正常巴士mode

本身開波前講真都係睇淡 見到人地打巴踢到咁好 , 點知隊波又出奇地有好表現

不反Daddy了 原來Daddy下緊一盤很大的棋

特別係果幾個車仔棄將

賭摩

華西進攻係有問題
但單對單防守仲係幾好

羊先係最大問題

第一係無左爆炸佢d crossing完全無用
變番以前底線傳底

第二係連續俾人弱點攻擊左n場

佢打閘唯一可取係
佢間唔中上前做琴單對單突球水 even 一個爆幾個

主場對中下游 多控球權既真係無所謂

泊大巴就咪再出佢打左閘
睇見佢都辛苦 場場俾人對住佢係咁攻

上半場馬迪中後場傳失波比人打反擊
下半場突然醒咗

Matic上場好似好攰咁 琴晚就

仲有Lkk 腳法完全兩個人黎

不過尋日都係好運
人哋中楣 詐糊 仲有球on9史摩寧鏟唔倒波比摸奶單刀好彩條友發夢

好波不如好運

Lkk打右邊突破不嬲有腳法睇下
打中間first touch仲係柒
入果球控左落個頭琴

拜 rojo

留意到撚羊好少回應羊既批評

話左呢隊波既人腳係唔需要亂泊大巴..

其實唔關羊事
佢盡哂力

但左閘佢真係唔可以成日踢

Agger
冇抹殺羊嘅貢獻
但係對強隊或者高速率球隊出佢係虐待佢同埋條防線

同埋就算羊overlap都睇比人睇穿佢一定扣大位用右腳 爆落去無得左腳出波

心態有既 能力有限囉 替工okay長打不了

錯腳閘係一件好ON9既事
OVERLAP第一時間出唔到波 已經浪費晒D時間
又唔係雙槍將...

#156 吾系金牙牙 13 小時前
六千萬比返柒頭達蝗馬啦 佢咁想回家

本身又要諗幾秒先比波

有位都乂要喪cup出波
雖然係出波好姐，但最好時機都走哂

其次係我地咩右翼都會走入中間
華西成日都遇到1打2
一比人封右腳就唔識比波.又唔識early cross
雖然佢間唔時都可以突破到落底
但係一失波條右路就真空晒..
同埋佢傳中真係質素

因為vip觀眾席上有一個人為我曼護航

一定係朗隊半場入更衣室開風筒

月

朗隊

仲有
羊d crossing
第一個人識接應

無左爆炸之後
又變番底線傳底

兩個一齊出其實堅係勁

蒙牛()邀美斯成品牌代言人 標誌其長期全球化野心

其實羊同華西d傳中真係好癲
好多時求奇一腳傳出去就算
連人都唔望下係邊就傳
羊仲要死右腳點都要cup返右邊
比shaw擔正啦好嘛

因為冇人會係遠柱 禁區得1個人

朗隊可唔可以換衫落場踢

好似少林足球記得大師兄定3師兄練插花咁

但其實佢同華西一樣
防守完全屈身型 力量 速度
冇乜技術

下半場禁住黎屌

等摩佬調教啦防守就

義全英超都未需要泊掛
就算對鄰居其實都應該搶佢中場

大米安完全消失左

死獌狗我屌你老母！！

摩佬寧願搵羊打埋右閘
都唔出佢

豬sir今日lunch食左咩啊?

Hi 豬sir 食左飯未

食了酸辣米線 無胃口

佢應該係阿狗冇試過咁
曼最好就係團結

我覺得meunier係要買 真鏝 後生 比利時
法系
fit晒妹妹朋友隊profile

既然大米都去祖，不如就用佢加錢換Sandro，同Shaw輪住出，Shaw又可以學下野… 然後羊就做左翼後備啦

真獌呀

Sandro琴晚直頭係打左翼

豬sir係慘d 新舊東家琴日都豬波

又三哥？

車仔出到68m都唔放

屌那星 唔知痴邊撚條筋 打左鏝
自隊

Lin

打左幾場了 佢咁既身型 速度 彈跳 打左翼左閘都可以

好想含

psg買硬

我地倫敦完敗比曼市

psg有kuzawa
又係進攻好勁

今年要比麥巴比條數 掂唔掂架

冬天傳過下巴黎想賣撚走Kuzawa

講真，LKK唔係尋晚有1G1A我都想叫佢回家
啲波控到九丈遠、頂又頂唔贏，之前對Big6一球都入唔到

對比之下同莫拉達真係半斤八兩

左手交右手大法

Big Dick

呢排其實好左

好左啲啲咁既，之前十球得一、兩球控得好，依家有三、四球
作為大豪門既前鋒，呢個數字係唔得
睇得出係有進步，但係佢既進度幅度要大大提升先得

其實呢 morata 對big 6 都只係對曼入左一粒
而且 lkk 22g
morata 12g

根本唔係進步
佢係愛都無咁差 係失誤兩次比曼城贏完無哂信心

豬蛇lunch食左乜野牙

咁係信心危機姐

佢真係無信心
有信心既射手尋晚一爆三個球一定射穿網

加利仔ig
👎🏽👎🏽👎🏽

唔同嘅
愛字頭有幾可要成日打陣地
獌就成日要
同愛字頭嗰陣好多係正面拎波
少啲背龍
佢背住人控波特別差
側身正面好好多

無話唔掂 只會係唔比

shaw射波好過出波

梳子成日想打疊瓦
不過冇人幫佢

FF 歐聯入到決賽,90分鐘Lin絕殺既話應該有

圖？

正選嘅話大炒左了，仲使乜靠絕殺

講陣地戰 一定銀河唯一最勁
好撚在出得遲 換走世3先入黎
世3 最勁 係俾波中鋒 開路 回傳 走位 1 2 殺入去

呢幾場比佢望空跑幾好

新人留名

利申:迷lin

慘 猁迷子冇盃捧 要J 鄰居既盃

係
仲要以為放張圖就巧威威

佢都算係出心出力個d 唔好咁啦

宜家嘅迷lin幾幸福
以前新人會問迷lin定反lin,答迷lin就死硬

仲要上年拎完啲猁狗先話飛機盃

為佢覺得慘姐 成日要入黎刷存在感
另外時時刻刻又要入黎mon實我地個po
我都冇佢咁勤力

人地話係飛機盃就飛機盃啦

呢D叫「同國光榮論」

「死敵同市光榮論」
死敵個死敵拎盃所以都有得慶祝

敵人個敵人咪就係朋友 要幫佢奶袋底 咪就係咁解 明唔明﹖

你#9xx 先上水

未見過咁撚折墮嘅猁狗

不過當佢符綠會比較好啲 唔覺得佢真係勁左
今季最多係狀態好

禾一直刀有上緊

鬼唔係咩 自己隊閪波對上個盃都唔知幾耐之前

好波冇用
好運先係皇道

我睇到張圖笑左出聲
唔知佢地睇到係點

其實睇佢控波 推波都好似好左
不過虛火黎既姐

佢極限已到

琴晚猁榮基話要防lin啲遠射
我心諗

佢遠射真係唔差

上一輩猁狗最多J下歷史
依家d小學雞要J死敵個死敵個杯

我覺得-6居多

LIN V92果陣都成日射波中龍架啦，不過屌佢無把握力姐

家下有埋運就入到波

人地上年先攞完英超架屌你

假獌

係大球場拎英超

幫佢地P 走個Asia trophy 啦

我曼都未試過

公司部腦冇photoshop

個隻猁狗去左邊
有冇西瓜拋下

睇返開季之前同而家

好耐冇見過個大總統… 爆閘黎講佢都算幾好笑 比到唔少娛樂大家

仲有hazard 女友

利迷一po近十年啲獎杯就嚇死我

人哋一早拎咗啦 笑笑笑

廢Lin跑動直接左好多
少好多多餘跑位
同埋佢唔再強求拎波踢

曼而家大多要拎波踢嘅進攻球員
個個都要做將軍發施號令
無人做爛頭卒

Manchester United manager Jose Mourinho has got issues to sort out right through his team but Jesse Lingard is probably giving him his biggest problem at the moment - in the best possible way.

Lingard came off the bench to get United's winner against Chelsea on Sunday, continuing his brilliant scoring form.

He brings so much to the United attack when he plays, either on the right or more centrally behind the centre-forward, but since Alexis Sanchez signed for United, he has started only three out of their seven games.

I can understand why, because Mourinho has got a lot of attacking options - but with Lingard playing the way he is, surely he cannot ignore what he has got to offer.

都岩 成班大帝冇人走位

琴晚仲有係贏在圍到kante

屌你老豆呢班波一早要咁踢啦
琴晚上半場有段圍攻先似返一支爭標球隊要既野

再講對軌你又敢前場搵3,4個人迫，對弱隊反而唔敢，真係cls

懶係客觀睇埋周中場歐聯，其實軌體力消耗真係勁過我地好多

估唔到matic搶得贏佢

轟唔賣垃圾

點解?我地作客同打遲一日喎

佢地個問題同我曼同少少似
放兩隻冇組織能力既中場
但佢地勝在有金章同世三

Matic上場好辛苦咁

型到射精

車全力同巴塞打
我地就係後面守

唔怪得摩佬要全守波 過到西維耳其實合格

yes,明明早幾日先屌完場波個個成碌柱咁架

仲要0:0去OT

無作客入球其實難打 基本上要贏 0-0 都要打加時 再贏/ 等12碼

摩佬有信心贏咪得 到佢晉級後諗返佢點守果場都屌唔到

但個場係打完死猁狗之後打

單以琴日果場黎講
馬迪先係英超最好既防中

尋晚食住打冷睇波，成班友都係到屌濕地用高佬唔斬波

龍門球下下都係短波鳩搓，衰過我地

咪係 加埋車仔後場用波英超頭三 都敢逼 但對其他隊又唔搶 算點呢
好明顯球員體能冇問題

有人話摩9之前用閪陣閪戰術係想呃9 干地

下場我九成又要打sub

八神

咁其實琴日都甩左幾下 係交左兩下靚波
山狗果下靚到左路過入 傳地波 中間後上

預撚左,一係你打右邊

講得出 做得到

前場咁多人用真係無擔心過佢體能問題
仲要個個後生細仔

摩佬場場咁打
洗撚落後鄰居咁多分咩

佢唔妹就係

終於識反勝

要講甩波，山狗都差不多

估唔到係用lin sub馬仔
以為又用福頭

福頭今季撞緊牆, 等打中下游先出啦

有lin慶祝既gif未

入戲院睇黑豹啦

對西維爾 一落黎就想鳩爆
打足總盃好了

Lin 今季真心-6
幸運max
專業講法：呢類大心臟球員

反黑人又輸

唔係反黑人 係反你

大菜球員

下個post 吹奏lkk定lin

一定係lin

大菜糕… 大賽goal

馬迪呢﹖麥湯呢﹖

未有資格吹奏

呢個433可以打幾耐 健康既中場得返4個

3

佢地個種無奈，絕望，憤怒同爭扎，真係睇到我好感觸，比多D支持爺爺啦，阿仙奴有今全靠係爺爺呀

永續啦

又升青訓
上次坐板個咸美頓
又可以刷紀錄了

Lin做替工都得既

yes

matic 踢到舉手叫換人daddy都唔show佢

不過又咁講
車仔對巴塞谷咗全場仲要臨尾香又真係傷過我地和西維爾嘅
無論係體力定心理

替咩工
堂堂美欺 自由人 正選料

好波啊

hehe如果冇傷

感覺上佢打前一格好少少 佢都未打過8號位

佢對隊波太緊要
希望下年真係會入到2個好嘅中場 可以幫輕下佢同普巴
如果入到sms同jorginho etc就正

V92年代打唔少啦，果陣連馬達都打過8號位

hehe 好可惜

上季mvp今季無位踢
仲要係真曼子

中場呀 傷埋matic冇人用了

仲有肓可以用架，除時踢到鹹魚翻生

1001！

呢個topic太正 下個post叫咩好

多謝車仔放馬迪

下季 拉仔同白lin應否外借？

35m抵到爛

威廉追你你就跑

睇咩隊啦，如果英冠果d就免啦

福仔其實只係上腦姐，又未去到贊仔當年咁

1001綠帽狗！！！

英冠真係免啦
兩個都未差到個個地步
要借一定要係頂級聯賽

其實借既話，我覺得佢應該要借去d防反叻既隊

Eg.李城，般尼 lee類真心岩佢踢

借出去打翼定打中鋒先

去執波

1001

991

V92

屌佢老味雲鳩爾

我

不搶了

1

助攻